今次選舉，更加引證到香港最大既敵人

除左係土共，從來就係商家佬
想商家佬同你講良心？
飲撚大左？

仲有點解啲人成日FF李嘉誠真心為香港？
誠哥前誠哥後當佢神咁拜佢根本係香港史上最大賤種之一

認住每一個商界柒頭

你想表達咩？

從來將香港玩死嘅都係香港人

投薯片既商家佬就代表有良心？屌 連登真係同fb無分別

呢家就係班人妄想商家佬會順應民意投薯片
順意民意其實都係良心一種

仲有堆柒頭講到薯片係商界代言人好好笑
薯片由頭到尾都唔撚係
商家佬就係唯利是圖唔撚理小市民死活

李嘉誠鳩up幾野啲人就ff佢想拯救香港咁，真係痴撚線

唐唐就係商界代言人，因為佢成個家族根本商界出身
但係薯片撚係
一開頭都唔撚知點解咁多人有呢個假設